IT Support係唔係好好做？

一間用電腦工作既公司冇左it support成間公司死咁濟，完全運作唔到

support 仲擁有最高權力admin account
可以lock user account玩尻User

就連成間公司最話得事果個都要敬重IT support三心

喂，IT狗
幫我爬底插返條線

唔信佢真係會叫人it 狗
冇撚左support幫你解決電腦問題
你唔洗用電腦做野都得

做IT support簡直 好似做新世界既神咁，控制全世界

所有user 既私用 driver都可以自由出入
一個user既生死操控係IT support身上

冇人會夠殭屌IT Support
屌IT Support等於自尋死路

鬼叫d user acc管理權係support身上
每格一個鐘Remote入黎幫你restart部機，然後屈尻你亂用電腦都仲得

做support可以lock人acc 已經可以玩尻一個user

咪on9 啦

唔on9點玩尻user
做Web Hosting d Support仲正
佢地網店是但有幾分鐘上唔到都人蝕得好甘

冇撚左it support幫你troubleshoot
你班仆街仲可以賺錢賺得咁開心
冇撚左support成間公司執得

如果將一間公司比喻成地球
耶穌係老闆

我地IT Support既能力已超越耶穌

耶穌，撒旦，關二哥，真主，觀音，佛佗既權力都冇IT Support咁大
做support可以玩尻呢推user

耶穌，撒旦，關二哥，真主，觀音，佛佗係IT 世界入面都只係一推user
IT support隨時都可以玩尻佢地

屌你老母臭西

IT Support控制住成個地球運作

淨係聽過user屌it狗冇聽過it狗會吠返轉頭

7x24 support狗

屌IT Support等於自尋死路
屌完之後咪撚再求support
鬼叫d user acc管理權係support身上
每格一個鐘Remote入黎幫你reboot部機，然後屈尻你亂用電腦都仲得

你地班user人工咁撚高冇左份工唔得，IT Support人工低，冇前途賤命一條
大家一齊攬炒

少年你太年輕

快d爬底插線喇
信唔信投訴到你狗都無得做

咪撚on9 玩鳩user咪即係玩自己

換水換得慢，後面等緊嘅話換完未呀，我要jump呀，jap

在某同事位換光管，借位個同事話換完未呀腳震佬，我大把野要做架，換完就過主啦，妖

你地班support狗唔聽話等於阻人做生意
即係搏炒
炒完又可以再用fg價請新人

又一個巴打做到痴撚左線
it狗好做wor....搵命搏架
一個唔覺意就好似巴打咁架啦

你會唔會無啦啦lock user account咁無聊
睇你語氣好似未出黎做過野咁

一間公司俾個區區support仔咁大權力都唔荒好得去邊

it support 係最底層喎，同 operator 冇分別。

on9少陣啦
你都係打份工
無左admin訂水你都無水飲啦
無左hr你都無糧出啦
無左會計唔知賺幾多出幾多bonus比你啦

好做係因為hea唔係因為有權力
敬重你老味咩
你又咪係打份工
當你廢人喳

換水換光管加A4紙搬貨搬家私日常維修

私用
你入到人google drive

有log架on9
仲有間間公司都有ad

條友可能青山出黎

on9 仔

我都好驚第日好似佢咁

細公司先會咁大權

yes
仲慘過文員

有冇聽過大宇宙力量同宇宙本體合體運用
當你掌握到大宇宙力量同宇宙本體同你融為一體，呢個宇宙空間所有電子設備你都可以hack到

所以話香港d IT真係好善良

人善被人J

嘩
比邊個女同事玩黎？

人工低到

唔好再講 岩岩換水整死老闆肛風水魚 又要搵工

IT support係IT界入面最低賤
咩野狗屎垃圾都關support事,
除左電腦問題,同電有關既都係support搞,
由砌拖板到換光管都係呢個位做,
正宗IT狗就係指IT support

driver???😁

我都想做